有冇手足減到近視

試過一星期唔帶眼鏡 去check
由500變左450度
個眼鏡佬說我配返500度 我又聽左佢講

有冇人有經驗

咁神奇

500 唔帶眼鏡都睇到野

中學去配眼鏡試過減度數
但唔知做咩事淺左

近2年每年都有減25/50度左右
但冇用，散光高咗
配返你依家個度數先啱

大把人假近視
一開始處理得好係會變返冇事
不過好多人都做唔到
變咗真近視
包括我
你應該係好個個

我落樓下做運動都路帶

其實出街唔gup女 唔洗搭巴士
500度唔戴眼鏡都輕鬆既

大家google下bates method
係有d未經證實嘅方法減近視

呢排睇電話睇得太多近視好似深咗
有冇啲經過證實嘅方法去減近視呢

學術上嘅theory係講話近視係無得醫

Bates method一百年前由一個美國定英國佬創立，個idea係望得多d自然嘅野，眼球會慢慢調節返之類之類

以一個無醫學知識嘅角度黎睇，係好合理，正如蒙古班放羊放牛d視力超勁，斷估都係望得遠野多

咁望遠嘢望得多又點樣令個眼球慢慢調節番呢
係戴住眼鏡望定除咗嚟望呢
有冇話要望幾遠幾耐
出面太多呢啲自然療法喇都唔知邊個有效
巴打似乎你有啲心得可唔可以稍為分享一下

呢句都話你聽佢覺得唔work啦

咁應該點先可以處理好啲假近視呢？
點樣分真定假？

滴藥水放鬆先驗眼
個度數先準

呢樣嘢真係要提倡吓
喺街度成日見到啲家長郁啲就用部電話塞住啲細路把口
真係害死佢地

lm

右眼200變返50

其實遠近視個成因係相反，咁近視果時望多D遠野中和返咪得

中三四習慣唔戴眼鏡返放學
淨係上堂先戴
2年 550->425

detail
教下大家

巴打而家仲係中學生?

有無人係可以自己調節
唔知點解自己可以控制睇野清定唔清

應該人人都得
例如望遠小小嘅野再望近野要集一集中先唔會濛